2100 細看世情 直播 星期三

2100 細看世情 直播 星期三

Blinken 繼承 Pompeo 強硬對華政策
細看世情 EP4
黃世澤 劉細良 #評論 20210120

martin oei
117K subscribers

#Blinken #Pompeo #新疆
00:00 Blinken 繼承 Pompeo 強硬對華政策
01:30 Blinken 繼承 Pomepo 對華政策，中國完全失算
27:39 美國想郁香港金融中心地位
44:39 中國人以為有錢大晒
1:10:39 香港變咗生死時速果架巴士

#香港 #Trump #Biden #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

News Theme by Kevin MacLeod is licensed under a Creative Commons Attribution 4.0 license.

Artist:

開波

#BNO #BorisJohnson #五加一

2100 細看世情
由 BNO Visa 睇英式文官決策
細看世情 劉細良 黃世澤
EP7 20210203

martin oei
120K subscribers

#BNO #BorisJohnson #五加一

00:00 由 BNO Visa 睇英式文官決策
01:00 英國一早已經不斷沙盤中國嘅回應
05:30 點解 BREXIT 反移民聲浪下會有 BNO Visa
16:17 彭定康嘅獨特之處
18:06 邱吉爾對呢代英國政壇中人嘅影響
25:30 Section 4B 係點討論出嚟
29:02 英國文官立法係點做出嚟
46:44 比較Boris Johnson, David Cameron, Theresa May三位首相
55:00 香港管治忘記英治嘅循序漸進
01:03:00 香港人都可以進入英國政治主流
01:08:00 BNO 要登記做選民，為今年英國地方選舉做準備

#文官 #公務員 #保守黨 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家